{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 대관령하늘땅펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00まで、チェックアウトは11:00までです。追加人数料金は基準人数を超えた場合のみ発生し、追加人数を含めて宿泊しない場合でも追加料金が発生します。付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の事情により変更される場合があります。予約管理は若干の時間差が発生することがあり、誤りによる重複予約が発生した場合には、先に予約された予約が優先されます。 また、ペンション運営方針により、基準人数と追加料金が変動することがあります。未成年者は保護者の同伴なしには入室できません。 入室利用案内では、予約特典、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙であり、バーベキュー場、カフェ、駐車場、送迎サービスが可能で、ファミリーでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加人数料金は基準人数を超えた場合のみ発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊しない場合でも追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含めて宿泊しない場合でも追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は若干の時間差が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "先に予約された予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営方針によって基準人数と追加料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営方針により基準人数と追加料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は単独で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "利用案内にはどのような施設やサービスがありますか？",
            "answer": "利用案内では、予約特典、個別バーベキュー、複層、IPTV/WiFi、キッチン、客室は禁煙であり、バーベキュー場、カフェ、駐車場、送迎サービスが可能で、ファミリーでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 431
    }
}